俄羅斯聖彼得堡地鐵發生爆炸

據俄羅斯塔斯社消息，當地時間4月3日，俄羅斯聖彼得堡地鐵車廂發生爆炸，傷亡人數暫時不詳。

今晚俄超開唔開到波？

搞鳩俄仔

攪戰鬥民族？

Btw

Source?